如果連登中有政治冷感既人 麻煩入一入黎

條例過左俾你地打飛機既連登都會無埋呀 dllm
利申 2000廢青不問世事 12號有出黎
今日都會出